女人係咪鍾意大隻仔？

想問一個正常女人
會唔會因為大隻仔嘅攻勢
而鍾意對方？

樣衰幾撚大隻都冇用

米色拉

你係女人定大隻佬？

大隻仔有咩攻勢？打柒你？

聞氫哥.jpg

大隻仔通常條j好撚幼

唔會
喺女人眼中，瘦瘦地仲好過大隻。因為太多自稱大隻既男人體脂高，塊面成粒魚旦咁

靚仔先有用

精氣神咁？

男人都鐘意大隻仔啦

鍾意靚仔

有時候我真係唔明你班友點解咁鍾意扮女人扮 gay 佬開假膠post 唔係話你開假膠 post 有問題 假膠係連登核心價值我認同 但係大佬你成篇嘢懶撚柒搞笑嗰下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係戇㞗 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩？

唔會 啲女仔怕大隻仔一拳打暈佢

操fit個身 樣唔太甩皮甩骨點都好啲嘅
扑野都好氣好力啲啦

講真 大唔大隻都唔係成敗關鍵 樣同錢先係

真係
樣衰真係又高又大隻都無用

好恐怖啊，咁大隻一下打死我點算

唔會

係